[求教] 幾時開始大家咁樣留comment

而家有啲無關痛癢嘅post 大家會留言講啲完全離題嘅嘢或者只係post張自己嘅生活相或貓相
我想問吓大家係幾時開始會咁做同點解？